昆明機場檢走大量偽裝違禁品

【帶上航機違禁品千奇百怪】

每年春運期間，內地機場的安檢人員都會截到很多違禁帶上飛機的物品。

在雲南昆明長水國際機場，旅客花盡心思意圖帶上飛機的違禁物品，包括有偽裝成筆的刀具，看似是智能電話的打火機，甚至電鑽、 鐵鎚等。

查獲的物品，多到足以開一間雜貨鋪。

#有線新聞 #機場 ＃違禁品 有線中國組